是日午餐，生滾活蟹肉碎味增湯飯

$65

半島，居然入到去食
一直只食外賣

65有成隻蟹都ok

叫你食你又嫌貴啦

嫌貴師

好似幾正
但係對面個口罩放上枱